★高登最後會唔會變成 大公、文匯？

d文章越來越似，最後要街派俾阿婆當廢紙賣

駁唔到

lm